想捐血咪捐，唔想捐咪唔捐，有乜好嘈？但我唔明關334乜事

舊制：
中4中6我當1.5級，中5中7都係1.5級，但中5中7得半年所以1.5/2=0.75級，總共2.25級可以捐血

新制：
中4中5已經2級，中六0.5級，即係共2.5級

理論上中學可提供血液班級數目比舊制多0.25級，所以理論上同學制無關（學校唔俾佢地入兩次就唔關學制事，係學校問題）

同時紅十字會只係話人數減少，佢地有講香港人口老化，所以需求上升，但人口老化除左長命左，仲講緊出生率下降，即係供應都會跌，佢有冇考慮學童人數減少呢個因素？

如果佢要呢個理由站得住腳，係應該公佈捐血人數佔該年齡層%（甚至年份例如1970-1979，1980-1989，咁樣可以免卻年齡層轉型問題，例如由20-29變左30-39）而唔係就咁講人數？

下圖係捐血人數年齡百分比

下圖係2016年人口統計百分比

16-20約4.5%人口捐左13.3%

21-30約13%人口捐左27.8%

31-40約15.6%人口捐左24%

41-50約15.5%人口捐20.4%

51-60約17.1%人口捐12.8%

我當51-60歲機能衰退（其實而家醫學昌明，退得幾多），捐得最少%理論上係41-50歲同31-40呢兩類人，即係中年及接近中年，16-20同21-30個數理論上最好喎

巴打你咁認真既
好簡單，每個年代都係咁嫁啦
屌完80後屌90後，而家終於開始屌00後
總之後生就係錯嫁啦

人口老化呀，越嚟越多既老人係寶，越嚟越稀少既後生係草，遲啲仲有全民保老，你身體每一寸都係為供養老人而生，唔鬧你鬧邊個，鬼叫你遲出世

30歲或以下人口得17-18%，佔左血副供應量成41%多dd，你話唔夠多人呢個係事實，但明明數據最差唔係呢班人，除非佢認為呢班人最易氹/呃，否則唔應該呢D地方「落廣告」

推

Exact7ly，廢中廢老要屌後生去掩飾自己廢

首先唔多關334事
第二佢唔好屌自己廢？紅十字會每次嚟，我嗰form每班都有幾個去，搞到最後全form得幾條友捐到，好多去呆坐完就話唔夠時間唔洗捐，怪邊個